香港市民回應記者會

就今日（六月十五日）行政長官林鄭月娥召開記者會，宣布暫緩有關《逃犯條例》及《刑事事宜相互法律協助條例》的修訂，不再於今個立法會會期中討論，香港市民作出以下回應：

香港市民將於六月十六日在維多利亞公園恢復遊行。

完
2019年6月15日（星期六）
香港時間15時45分

推

仲以為係 暫你老母 緩你老母

香港人放低你把刀，今個月底G20習特會
過埋果日先遊行得唔得？
唔好搞亂中央喺G20峰會既部署

犧牲咁多只係暫緩
點對得住班義士
條八婆仲要話黑警執法岩

7婆意思係差佬無做錯

大家繼續表達意見

仲串嘴喎屌佢老母

屌你老母，態度照舊

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

集結連登力量，尋找潘生潘太